(叫春）若你不知道是

對你的愛曾是最好

難得有天 擁有
和你說一聲
其實我是愛你愛到底到盡頭